甩p首post 香港血庫嚴重不足

近排成日睇到香港血庫嚴重不足，為避免影響黃營，係咪應該整個apps 邊個黃絲要血既我地指定捐比佢。

利申 唔知有無得指定捐

無得指定
只係捐比血庫

好似係你識人要血就有指定

冇得指定嫁

就係驚賣血情況出現

捐，捐精就精

捐一次USD3000 我捐

好似識既就得 無理友個朋友出事要血無血之後我話捐 d血最後比左第個。所以邊個黃營緊急捐血 我地去醫院抽完直接比